toy story 4 個結局同 cars 3 其實好似

兩個故事主角嘅心境變化其實差不多

Toy story：主角胡迪係andy最鍾意嘅玩具，亦係玩具們嘅領袖。但喺新主人嘅屋企地位俾支叉取代，但佢依然無放棄，嘗試引起主人嘅注意但唔成功，想再一次做領袖帶領其他玩具救支叉嘅時候好多人幫幫吓都放棄咗。最後佢決定俾支叉陪住主人，自己同初戀情人寶貝一樣，選擇自由，四處探索，唔再將「令主人感到快樂」嘅使命放喺第一位。

Cars：主角麥坤原本係多年賽車比賽嘅冠軍，後來佢嘅戰友逐漸被新賽車取代，但自己接受唔到時代嘅轉變，堅持繼續比賽。最後佢接受自己根本鬥唔過班新車嘅事實，於是叫黃色㗎車代替佢成為新一代95號賽車手，自己就繼承師傅藍天博士嘅意志，結束賽車生捱，轉做賽車手教練。

劇透專員

而家都仲未睇就唔好睇啦